早餐 炒強

好滑

唔錯

閱
早簡

屋企得蛋食

早肥

炒滑蛋是肥
但美

食炭?

黑胡椒

點炒

炒個強都有負皮

點炒得滑？

多油 細火啲慢慢黎

麥記黎既

仲以為有人炒小强

同全熟有咩分別

咁都叫全熟 下次直接生食算

你隻蛋同karen冇分別，你唔撚識煮野食

仲有冇其他？

有冇落牛奶

鬼佬炒蛋咁難食

我落水

冇

冇台妹
block 咗樓主

落水就知你唔識炒蛋。落水會整淡左蛋味，你都係咪撚出post啦

出面啲茶記落奶定落水你咪一樣咁食